西門町搭訕換LINE！男過夜硬上脅：不要掙扎要去了 女嚇不敢動

一名廖姓男子前年在西門町搭訕一名女子，最後不斷傳LINE聊天，並數度表示想到女方住處過夜，廖男多次被拒絕後，竟然謊稱肚子痛要到女子家上廁所並過夜，最後趁清晨女子熟睡時硬上，期間女數度反抗，廖男還恐嚇「不要掙扎，我快要射了」，女子因此不敢動。台北地院批廖嫌無反省，日前依強制性交罪，判有期徒刑4年。

根據自由報導，廖男前年5月在西門町搭訕受害女，兩人交換LINE後，廖男不斷表達想到對方租屋處過夜，女子為了不讓廖男進門，要求廖載她出遊。

不過返回住處後，廖男表示自己肚子痛想進門上廁所，後來又說好累頭痛，要求留下來住一晚。女子最後拗不過廖男苦求，答應讓廖睡地板。

不過，廖嫌清晨看女子熟睡，趁機偷吻還抓胸，讓女嚇到驚醒，又不斷反抗，廖男趁機硬上，並恐嚇，「不要掙扎，我快要射了」，女方怕對方在內射，不敢掙扎，後來發現廖男沒有停止，趕緊反抗，廖才停止，3日後女子報案並對廖男提告。

廖男向法官表示，兩人是合意性交，自己只有用手插入到女方高潮，對方沒有反抗還呻吟不斷。但合議庭勘驗雙方LINE對話紀錄發現，廖男在事發當日上午7點30分，傳訊給小婷，「SORRY！我是真的很喜歡妳，對不起衝動了」。

女子3天後傳訊質問廖男，「怎麼可以強姦我」、「我從頭到尾都強力反抗，你還是對我做了」，廖男回「我不是故意的」、「真的太喜歡妳了」，並傳道歉貼圖。法官痛批廖男態度沒有反省的意思，因此判有期徒刑4年，可上訴。

判得4年

所以台灣.......

中出 才停止

所。。。台妹搖頭說不，最後還是被射滿滿。。。亂

所以咪話，台灣真係一個充滿住bitch同厹既地方
呢個地方既人成個腦除左諗點樣恥笑香港叫支那之外
就係諗住做愛，sex，做愛，外遇，偷情，同人妻人夫做愛，亂倫， 強姦，迷姦，撿屍
一有時間就諗下可以點樣屌到自己個呀嫂，堂/表姐妹，女朋友/老婆嘅姊妹，或者朋友個女，朋友個孫，弱智信徒嘅弱智女、 弱智孫女，老闆屌女秘書，醫生屌女病人，偷嘢女客人主動叫處男店員屌佢同幫佢口交
老師就想同自己個學生做下愛咁，學生又諗下點屌個大波miss
再唔係就係最鍾意做愛果時拍下片，方便以後分手再要脅下個前度做多幾次分手愛
台妹最馨同條仔吵兩句嘴就馬上搵前度傾心事，傾傾下就又做愛
個前度問佢可唔可以內射，台妹搖頭說不，但最後還是被射滿滿
所以話，呢個地方真係十分淫亂

入球球員🇭🇰陳肇麒(香港飛馬)
2018-02-24 17:30 東方vs 香港飛馬 港超 旺角大球場 $80, $30

大埔黎嫁喎

女方怕對方在內射，不敢掙扎？？？？

正常怕佢射先掙扎，唔掙扎是想射到最入

不要暗戀，去強姦。人生沒有那麼多時間給你演內心戲。愛她就去搞她，喜歡就去強姦。表白有什麼用還是會被拒絕。追不到就下藥，翻臉就發裸照。大不了蹲監獄，你連監獄都不敢蹲還好意思說愛她。出來之後找到她繼續強姦，強姦到讓她開始懷疑自己的人生，讓她覺得她人生的意義就是被你強姦。

，並傳道歉貼圖

屌你老母台狗真係好弱智

萬華區加一分

叫唔郁就唔郁 咁聽話

台母豬好難唔聽話

黑男？

台灣人唔係淫
係戇鳩

和富大埔憑盧卡斯及阿倫烈馬的入球，以2:1反勝香港飛馬，捧走今季菁英盃。
上半場2分鐘，盧卡斯右路窄位扣過守將後起腳，被基斯贊用腳擋出。8分鐘，盧卡斯禁區左路入楔快射被查維斯飛身剷出。15分鐘，伊達開出中路罰球但杜度窄位抽射不中目標。27分鐘，中村祐人扣入禁區頂起腳被基斯贊撲出。盧卡斯左路窄位快射再被基斯贊飛身擋出。35分鐘，陳俊樂右路傳中，盧卡斯近門車身窩利中楣不入。45分鐘，梁星耀解圍變回傳，保羅打手槌漏空被陳肇麒「執雞」頂入，飛馬半場領先1:0。